為左死去既每一位手足，請執行焦土政策

香港大量偽中立人士唔會為左香港未來而罷工，前線長期係大壓力情況下行動已經去到邊緣，明白叫和理非上前線係無可能既事，只好執行焦土政策，以自傷行為破壞香港經濟令失業率上升至三成，做到民不聊生，令一班月光族港豬失業，迫使佢地上街要求政府回應訴求。
第一步：破壞特定交通網絡，主要幹道，隧道。
山竹教識香港人就係少左一樣交通工具，幹道受損會令到好多人都返唔到工。有晒藉口俾你地罷工，不過唔好坐係屋企，要出黎支援其他人。
第二步：敵友分明，非友即敵，全力清場。
經過咁多個月，邊啲係友方，大家都好清楚，唔好再俾吹風鬼話中立就放過佢地，總之唔係友方就清場。中立都係幫兇
第三步：癱瘓政府所有部門，各區成立民間自衛組織，殲滅敵對軍隊。
依一步唔使解釋用意，最後一戰。

如果你地好驚解放軍出黎鎮壓就死返屋企做港豬，由得下一代俾黑警濫權虐殺。

預計焦土行動第一步只需三日，第二步七日，第三步目前預測最少十五日，假若順利廿五日就可以令香港變成一個第三世界戰區。

黑警傷亡人數達到七成，就係人民勝利之時。

天佑吾城

得翻10幾日快睇

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

不要再為塞而塞，塞路係要令對方行動不便。
要全港罷工一定要令到藍絲被迫一齊罷工